連登有幾多人係玩跆拳既？

如題

細個有玩過

跆拳定詠春好打d

上面幾位咩帶？

唔知

你問宜家d細路
個個跆拳空手柔道
膽拖珠心算作文鋼琴

色帶，練咗幾年，
有冇同門有興趣一齊練？
地點：黃大仙
主要踢吓靶

細個練到紅黑 然後無考埋 fml

跆拳屌打
詠春

小學強迫去

搵人練跆拳

黑帶左幾年，個教練都沒叫我考二段
上年又話推薦我去考教練牌，宜家又沒曬聲氣

咩館師兄？

我色盲 唔知自己咩色帶 玩左幾年跆拳

唔想自爆，細館

join唔join一齊練吓？

不了，入左hkcc要努力讀書，同埋hkcc入面應該有跆soc

一定詠春,痴手痴到跆拳仔防守散晒再用日字衝拳KO

垃圾二段here

你未見過高手啫,識玩一定撚狗咁撚跆拳仔

玩跆拳一定同你玩距離 邊個得閒同你痴手呀

Its ok